Primero nos juntamos como grupo para ver las ideas que propusimos para llevar a cabo algún algoritmo para poder 
realizar las tareas dadas y empezar a programar cada funcion.
a prueba y error logramos ciertos avances con los cuales solucionabamos ciertas cosas pero fallaban otras debido a esto y al
poco tiempo que podiamos juntarnos todos para avanzar.